我老母拎左啲壽司去焗

話說屋企琴日買左盒壽司，點知屋企個個都食左野，結果盒壽司就擺左係雪櫃啦，諗住第二日食。點知今日返到屋企我老母竟然拎左啲壽司去焗 仲要加左芝士同黑椒

屌你有飯焦既

睇落去唔差喎

味道如何

好似幾正

應該幾好味

好似幾正咁喎

你老母就係唔想你食生嘅三文魚

屌你又幾好食
舊魚焗過好似出面個啲火灸壽司咁
加埋有煲仔飯個啲飯焦
其實唔差

大家食唔哂啲壽司可以試下

學蔡瀾話齋 日本人唔食生三文魚
img]

屌你我隻甘蝦熟左 仲要比芝士痴埋一舊

竟然唔係老母嘅暗黑料理

睇落唔差喎

賣相幾吸引喎

好想試

出乎意料地幾吸引

點解好似仲正過本身咁

幾撚時都話老母起煮嘢方面最發揮到創意

好肚餓呀！

好想食啊 叫你老母焗黎食下

正

其實會幾好食先岩

見到都笑咗

我夠媽唔食生野，拎三文魚壽司煎，好好食

仲以為又係暗黑料理
有驚喜喎

仲正左

等睇菜欄出現

原來後兩個留言已經有

要焗熱 咁當初買壽司黎托

海鮮焗飯黎啫

睇到個標題都笑到收唔到聲
睇埋張圖又覺得唔差喎

包裝下加新假期標題賣廿蚊件 你都賺到fat fat啦

【極邪惡】芝士黑椒焗壽司

最近網上流傳一款壽司，有別傳統造法，將壽司放入焗爐，加上芝士同黑椒，芝士融化後滲入飯粒之中，好邪惡。小編見到都流晒口水啊！芝士迷同鍾意食壽司嘅你，千祈唔好錯過。

幾正咁

加哂芝士黑椒，舊舊一樣味

樓主老母

蟹柳好似幾正

又幾正咁

加啲沙津醬焗

加啲芝士

屌 正啊

有芝士又點少得拉絲呢

可唔可以問下你呀媽焗幾耐
屌 搵日試下先

發達好機會

200度焗15分鍾
壽司上面要蓋上一層錫紙防止水份蒸發得太快

我呀嫲之前將啲蟹籽丸切一半煮

全站變哂火炙芝士壽司

屌 第一次見人壽司係熱食架
你覺得邊款最好味？等我有機會就試下先

蟹柳加芝士最好食

屌 我以為篇稿係真嘅

我媽試過拎入微波爐叮

我都係

好似幾正 搵次試下

真正嘅三文魚係唔食日本人

遲啲試下先

伯母好勁

我老母會拎嚟炒飯 不過又幾好食，吹佢唔漲

屌好似好撚好食咁

0負皮

伯母的技術真好.jpg

再加啲mayo

下次自己買黎試下先

全正評 好想食

好正

好想食

深夜見到好肚餓 好想試下

好想食左你老母

唔係蒸算好
肚餓想食

好撚正

伯母 再用佢功力幫佢昇華

焗幾多度
今晚想試下

望落好吸引 估唔到壽司拎去焗係咁好效果

我屋企人都會買魚生飯返屋企炒

有飯焦應該唔錯喎

火炙咪又係咁

另類火炙

拎壽司炒飯頂癮d

拆晒十幾舊壽司，將d 飯同料倒晒落獲起勢咁兜呀兜

強帖留名

你地好撚過我好多
我老竇將百佳壽司d魚生同飯分開
魚生拎去蒸
飯扔入電飯煲煲番熱
我一見到咁撚樣自己沖左個杯麵食仲要比佢屌

但係金魚食

我老母都試過將壽司掟入電飯煲
佢一拎出黎我以為個花之戀係燒賣

我問佢點解要咁做
佢話壽司放得耐驚有菌,所以整熟佢就無事

得閒買反盒試下先

應該幾正

蒸
上碟有無淋埋熟油添呀

屌

伯母應該煮野食幾叻

正皮係比你老母

好似好正
伯母好勁

幾正咁wo

會唔會將焗壽司呢種新食法傳返日本

睇落好好食

伯母好波

諗起黃子華個咸魚肉餅壽司

好L正

好吸引 零負皮

起身望到即刻有食早餐既衝動

好正咁

望到都肚餓

auntie 識食 好似好食過原本

軍艦應該好脆口

0負評

識食

好想陣間買盒壽司拎去焗

唔錯 加黑焦調味

睇錯左我拎左我老母去焗

正評不解釋

加紫薯😋😋😋

真係爭鮮都新鮮

我老母蒸壽司。

有聲有畫

因為焗晒d蟲出嚟

差左幾皮

好羨慕你地有老母整奇怪野食比你地食
得閒又可以笑下佢，好幸福

諗住入嚟笑尻樓主但見d圖又真係好似幾正

下次試過咁整飯焦先

好正喎好想食

下次試下

樓主 我借 share

套漫畫叫咩名?

想食

好吸引

好似幾好食

有無邊款唔好食 見到甜蝦同有舊魚（？）啡啡地咁好似唔好食

用邊隻芝士？

笑死

焗pizza個啲芝士

蝦幾好食喎 有啲似燒蝦

好似好好味
啲蛋同鰻魚焗完

鹽焗三文魚壽司
清蒸海斑壽司
脆皮油魚手卷

一定hit到返日本開分店

痴撚線

樓主老母煮野食好掂

見標題笑左點知原來賣相唔錯

炸壽司都幾好味其實

睇標題，以為係暗黑料理
竟然有驚喜

搵次去爭鮮買返黎焗下先~

即焗壽司，既可免除冷藏，又可以善用食物

焗飯黎啫
點解睇落好似好好味

btw夠薑買份明將既紅豆軍艦去焗

應該好快有人抄

唔知今次係100毛抄定垃圾Topick 嚟抄

俾啲掙扎

咪即係芒士焗乜乜飯咁
啲飯分開一嚿嚿啫

好有心得 我仲諗焗乾

用漢堡包個隻芝士得唔得

我呀媽都試過

我估係垃圾01

嗚哇樓主呀媽好識食

過兩日買盒試下先

on9jai 好想食！
chan bo shan @ben chow 幾時整俾我食呀🤣
matthew chan @kelly
堅系跳制 @傻系 @위조자 gogogo

好似唔差

lm

Elaine Wong @Jasmine Chan Let's go together next time
1like 1comment

Jasmine Chan 😍😍😍

Wong Chun Fai @GigiChan
1like

陳寶珊 @牙俊 帶我去食😘

Chan Wai @CherryLam @SukiLee @Tiffany @Winky 好吸引！！！

睇錯拎去捐

要焗幾耐？

傳說中既炙焗壽司 ?

屌 ban chow笑左

唔焗得太乾應該都會好食

冰火

唔知點解入咗嚟呢個post n 次，立眼都會睇咗做拎咗啲壽司去捐

呢位巴打肯定係跟開新假_

賣相好得喎

下次可以試下

琴日食淨既焗壽司

睇完個post即刻買盒黎焗

留名等睇壽司鋪抄橋清過期壽司扮上菜

一口芝士焗海鮮飯

你老母...做得好...
佢都係唔想你成日食生冷野遮

好味嗎？？好有火灼既感覺

感覺好快有鋪頭抄

我都想睇下會抄成點

明將

中左伏

好正啊

巴打不如講下步驟啦
焗幾耐？
芝士擺面？

我媽可能會拎去蒸

200度15分鐘 芝士求其放啲就ok

好似元氣

蒸唔得，焗係個精髓所在。

如果加少少芝士碎上面焗會點呢？

屌㩒錯制

伯母好波！
整得好靚，認真講，有D想食，好似好好味

睇落好正

熟左起碼冇咁易肚痛 lol

正皮等試整

落wasabi 焗

等睇大家既試製

啲comment好傳神